麻煩ADMIN DEL POST

由於資料嚴重出錯